被女追，但自己係窮撚

條女又話自己成日飛歐洲
又話楂車去邊度邊度
但我自己係公屋毒撚
都唔知點應佢好
淨係feel到好自卑
佢其實係咪想玩鳩我架

利伸：A0靚仔

大大力屌到佢跪係度道歉

點追你法呀？俾大家睇下

攞下正牌食軟飯

爽死

貼張圖黎睇下點靚仔法

之前番暑期工識，依家冇做就開始搵我想約我出去
但我太自卑唔敢受

試過，真係唔好受。
一係做朋友，一係去馬

食屎啦

連登靚仔

靚仔係一個賣點，自咩卑

又柒又窮果啲就真係自卑

咁你咪出下去同佢約下囉 點解要自卑？
有feel咪一齊 冇feel咪多個朋友

如果佢對你冇feel 你都唔洗自卑 因為你連呢個機會都唔會有

當佢係朋友咁約出街 你當佢係女神咁實出事 過程會錯漏百出 諗呢樣會唔會得罪佢 諗果樣會唔會收自己皮 到時只會令自己綁手綁腳 應該做既又唔做 唔應該做既又做晒
仲有你係應該做番自己 唔係一個你扮出黎既自己 我當你個扮出黎既樣得米 你扮得幾耐？3個月？半年？到最後咪又穿晒煲
你平時窮開既 唔好扮有錢 佢知道你冇乜錢都要同你一齊既 呢個就真係福氣啦 反之 佢知你窮所以唔要你既 咁呢個女仔要黎做乜？除非你真係好冇上進心之餘又好冇腰骨膊頭 要人地個女同你窮成世啦 咁呢個你就咪害鳩人

總之講到尾 當係朋友咁約就得架啦 得閒又唔去 仲要人地約你 扮上菜？

比佢養下 佢玩厭就會走

巴打講得岩
Thank you!

揸車

中出左先

送上門都唔食

靚仔又點會a0 又點會自卑

免費西送上門都唔屌
成世打飛機啦